［多謝］你班屌Kobe冷氣軍師好型,感謝你地

你地先係最憂國憂民、地最有心搞呢場運動、100%真深黃勇武香港人,其他討論Kobe 既都係鬼係五毛
好彩有你地我地香港先可以繼續鍵盤抗疫同抗爭多謝你地守著香港
其他人屌你唔洗理你地永遠是對的

5分鐘後停止討論黑人 香港活動冇人理

希望CCTAI可以立即罷工

多謝你撥亂反正
連登好重要,網上一唔討論香港,香港就會爆發肺炎ga la

你地個鍵盤好重要嫁

Yes sir Sorry sir
比次機會ok?

唔好客氣 最多下年去佢出生地旅行 悼念下

你屌班屌Kobe冷氣軍師嘅冷氣軍師都好型

Kobe 踢美國隊拎奧運 大家都記得

記住啊,連登唔可以討論其他野嫁
而家快啲檢舉曬所有非行動post

幫你推下啦

吓,撚有屌啊,你老母咪屈鳩我
我感謝佢地淨化連登wor

聽下歌咪算

要理實有人理你放心 Kobe係好多人打波既偶像所以你同我收撚皮

死咪死囉 日日都有人死
藍波撚為世界做左好多野咩

多謝冷氣軍師
收緊言論自由
非常時期 非常手段
如果軍師們可以將呢一個氣勢帶去現實生活

The Kobe Bryant China Fund was set up to raise money for education, sports, and culture programs for children from China. God bless China’s adopted son, Kobe.

咁我地一定可以大三罷

如果你係真心為埸運動好就唔好再係KOBE POST鳩SPAM啦好麻

sorry 㩒錯咗負評
kobe

嗚,熱門有兩個Kobe post,好阻住討論啊

唔緊要
不過Ching 小心,一陣各位軍師大人屌鳩你啊
佢哋係成個運動既中流砥柱

啱呀 你老母死咗都唔好喊
佢完全冇為世界做過任何野

唔準理！
我地要確切實行
冷氣軍師大人新時代連登特式言論自由思想學習綱要
知唔知？

你去到咁盡 佢點搏呀大佬

P牌仔死假膠屌你老母死撚開啦

軍師威武

有冇人覺得因為kobe場運動已經輸咗

笑死上連登仲要特登開反串post 樓主幾歲

咪臭係
唔得架,一個post都唔可以ga

just shut the fuck up lol you fucking piece of racist cunt doesn’t deserve to have democracy

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

cctai堆冚家產終於變到人見人憎

5毛黎 唔使理佢

wfc

自從運動好少上連登
覺得全部冷氣軍師

姐係如果Bill Gates Buffett捐過錢比中國 或者搞個基金有資助中國任何項目 係你眼中身為連登仔嘅你我他都唔應該同佢講聲RIP

一句RIP係為咗悼念一個係某方面有成就嘅icon 相信好多就算唔玩籃波嘅人都會有聽聞過Kobe嘅事（相信炸 咁你係覺得我聽過唔記得 或者你真係唔留意 人生處一世就係為香港拋頭顱灑熱血一心救國咁我就講聲sorry啦）

佢唔係我偶像 但係你有冇辦法可以否認佢係籃球界或者你哋講咩玩具界嘅成就？如果有你都可以拎出嚟討論吓

每次回post都係個幾句 你咪仲煩過班講RIP嘅人

cctai不嬲都係玩具

你系最迷人噶 你知道吗？

佢黑色咪黑人 唔通白人

我11歲,唔識咩叫反串,老師味教我

Tldr

由細睇到佢大 傷心講幾句都唔得

垃圾post

cctai憤青駁唔到就tldr

拉

好型牙波畜

跟埋力架一齊去討論啦

軍師sir係咪有咩誤會？
我支持你地ga wor

我完全唔睇NBA所以我完全唔關心呢件事，但係絕對唔會阻止人地討論

明嘅 對於口腔期嘅你其實我有咩可以講
人呢就同檯食飯各自修行嘅 我都唔期望你會read
反正影印機可以有咩智慧可言 當年時事台影印機咪又係差唔多咁嘅質素

連衛兵 學埋大陸人 要思想正確 討論正確?

我係鍾意討論Kobe啊， 點解一定要逼我討論大陸肺炎？

鍵盤軍屍hoball

對唔住，我地應該苦行，你唔可以開心，更加唔比傷心，大家知唔知呀

Of course la
跟隨冷氣軍師的步伐 邁向煲底is a must

咁呢個係黑人定白人

咁個不推文回覆設計出黎做咩？
我完全支持你地討論 使用你地既言論自由
冇不推文回覆功能既話俾你地洗板都覺得情有可原
但有又唔用想點？
當初又係為左咩出個不推文回覆功能

唔洗
你同你手畜一齊同猩猩走就ok

軍師憂國憂牙清

Sorry sir,我講錯左啲咩⋯
我根正苗黃好學生黎⋯
唔好嬲⋯⋯

佢以為自己好撚funny 丫嘛

屌,你正經小小ok?

Hkcc

巴打咪理佢 起佢底就知咩事

係有d 連登仔比話幾句就嬲嬲豬

G就好

雖然連登仔乜都屌一餐
但你地會唔會都太小氣 咪當大人有大量囉

樓主 呢個post你自己回唔該用番不推文

Brown

用錯推文 sor

Ok

睇吓佢受唔受撚啊嘛 有時啲人都幾好玩
反正初三赤口唔想現實開戰就網上引戰應下節

係啊我過新年係唔係又抵死呢

條友咁撚串犯眾憎 早死早著啦

喂,不推文啊

入到大學未00後

今年EdU心理學收幾多分

所以我唔敢rip，驚畀人批，震晒緊推香港啲post，好驚。

push push

cctai又嬲到爆炸

對連登好心淡

基於連登仔對民主嘅錯誤解讀

味牙,軍師,肯用不推文味？

你班咁既垃圾冷氣軍師 又柒又矮又無撚用
依家係咪悼念下好多人童年既打波偶像都要比你屌呀
出去遊行發夢又唔見你地咁積極
日撚日係屋企話人係鬼你就叻
屌你老母閪 死既點解唔係你地？

唉呀屌梳 用錯

不要再說了

hi 弱智仔

屌 冷氣軍師對民主套見解先啱ga...
Learn it now pls

死撚開啦柒頭皮

嬲9牙波畜

笑 比人話一話就嬲， 仲要開post

嬲,嬲在追唔上軍師你

突發！kobe墜機死亡

頭嗰20頁都冇乜人屌kobe, 400幾個先開始有三四隻五毛有組織性地屌

根住樓主就出post扮屌冷氣軍師點知幾個留言後屌晒成個lihkg

先不論啲五毛真係多謝你
佢哋同其他user唔同，你愈嬲愈扮假膠覆人屌lihkg佢哋係會愈開心
一係你就針住/cap圖集中屌嗰幾個分化撚
唔好嬲到加入敵陣扮膠屌其他冇份屌其他事上熱門嘅人，變分化撚

你可能會話你一個點做分化，但就同kobe個post一樣，你見嗰少少留言已經嬲到𠵱家變假膠出post, 就已經可以估計到假膠對細路仔嘅分化功力

係啊嬲啊，留意到你喇，開唔開心?新年快樂生活有咩唔如意嘅事同朋友講下分擔下啦無朋友嘅可以試下自己大專院校嘅心理輔導無大專讀嘅真心可以搵我傾下，對自己人生有咩不滿都有好多抒發方法，無必要attention seeking嘅

我細細個就睇佢揸波

「為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。」

班冷氣推拉師捕住啲留言同人罵戰，直接令佢地口中嘅垃圾post上熱門，有時間就推下佢地口中嘅有用post好過啦，上熱門真係多謝哂佢地

一次過block左好多條on9

其實班垃圾咪同支那人一鳩樣
我見支那貼吧又樣一班人罵不如集中返武漢肺炎

見到樓主𠵱個post會嬲係正常
正如樓主都係因為被假膠激嬲先扮假膠去激其他人

只係樓主忽略咗，假膠永遠唔會激得翻扮膠者(有都係扮，根本想激多你幾錢重)

結果到頭來激到嘅都係同路人

你分請曲直未

分化撚？？ yes sir !!
連登只係討論黑光復香港
應該將其他台全部del9左佢block左佢

我又真係唔撚信香港人會因為依單野就忘記香港發生咩事
kobe想睇未睇下囉 睇完未繼續睇番香港po囉
冇興趣自然會唔理啦

而且名人過世真係可以討論得幾耐？

唔討論香港d post應該要delete晒

比冷氣軍師有民主仲恐怖過777

rip方面 你地就專家

好撚多極端分化撚想搞死連登

Kobe 一死你班港豬爭住rip

分化撚

波畜： 永遠懷念猩猩

班波台狗以前唔係好憎佢嫁咩

樓主你真係理解我地，我地推拉師一出手，就可以延續活動。根據非正式統計，每多一個推場活動就可以搞多一日，每一個拉就會多一隻狗被皇天擊殺，所以千祈唔好睇小我地

好撚犯賤同反智

大部分rip post都係狗台出

每死一隻koke猩猩就可以

我接受唔到

同共產黨有咩分別
言論自由遲早比自己玩死埋

Kobe用自己生命使呢場運動失 蕉

做乜要開咁多個台，淨係開時事政治台就夠，強烈要求連仔關閉其他台，將所以非政治話題移除

kobe死就一世人一次，出行動po聽日出過咪又一樣

熱狗以前都係咁屌人做港豬，又會咁岩既？

香港冇言論自由嘛 冇計

你唔講三罷會被人屌

連登，我唔中意你就負評
勁多中小學生
總之就唔啱意見就要屌

部分人玩膠你就當全部？

2003年被控強姦

高比拜仁在2003年被指為了治療膝傷，在科羅拉多州下榻一間酒店時，涉嫌性侵犯1名女接待員。女事主事後向警方報案，檢察官檢視了各項證據後，認為高比是以暴力方式性侵犯該名女子，決定控告其第3級性侵犯罪名。高比其後在記者會上流淚並緊握妻子的手承認不忠，但強烈否認侵犯女事主，並堅稱是在對方同意下發生性關係，祈求妻子及球迷原諒。經歷長達14個月的「性侵犯風波」，高比最終成功洗脫控罪，這亦是「小飛俠」人生中最大的污點。

唔係你地
係我地

佢老母做雞都算有貢獻嘅比男人洩慾

Racist就行開喇 p牌仔 香港唔雖要你抗爭 走

試下換轉死嘅係BTS睇下班連登仔又乜反應

KOBE 4左做乜都冇心情啦

racist on9仔

抒發感情都唔撚得 班柒撚黃衛軍

為左畀行動post 洗哂成個熱門

kobe死左之後我咸左成晚, 多謝樓主開post幫我屌柒班友>.<"

Kobe死依件事都可以有人做小丑跳出黎笑

老實講一直以黎其他野都有人理

係有啲人專登出黎引戰

跟住你又要中反間計嘅

有時行多兩步，搵下條友以前講過啲乜嘢

再判斷一下到底佢講出黎係咩意思

惡撚過共產黨

連登仔：追求自由民主
Also連登仔：唔準討論黑人，快啲同我地推post